有無人係讀cccu 心理學？

其他社科都得
入嚟講下你地讀成點 建唔建議人入去讀

讀完你想做咩?

派分

姐係點

Hkcc la

係一個幾好嘅programme

我讀完之後入左hku psy
Cccu psy 心理學學生好多都收到ugc offer (cgpa 3.2up)

你覺得讀嘅嘢難度點 同讀完出嚟揾工有無咩問題

3.3就收。。。。。。。。。？

唔係 3.2up 係ugc
Hku psy 3.75 up
Cu psy 4.0 up
Cu gender studies &老人學 3.4 up
CityU psy 3.6 up
CityU crimi 3.3up (interview)
大致上係咁

Cccu psy
啲野唔難讀 不過真係要背哂lecture notes 可以唔洗睇書 啲grade 幾靚

就業方面呢

想答單問下野
黎緊準備考DSE
而之前收到HKCC psychology conditional offer
我知自己咩事 DSE唔會好得去邊
所以照住落去應該入HKCC psy
有冇過來人指點迷津下?
姐係黎緊呢年要做咩 我淨係知要好努力

上面話記notes 我就擔心出到嚟可以做到啲咩

你都係呢年DSE?
我反而未擔心冇野做住
可能因為我有其他野一直學緊

我都有嘢學 但都係擔心呢科出路
始終學費咁貴唔想讀完無嘢做做到

都係 呢個我都想知下
但覺得入到去自然會有人解答到你咁

開辦既第2年入讀
升到UGC
有咩想知?

讀書: 當年10%人有UGC OFFER, CITY自己收得少
主要原因聽department head講係因為第一年收得太多, 第2年就收少d
有人去左cu, hku, lingu, city社會學/心理 之類既地方

依科主要睇present, 有組友就好易玩
英文唔洗超好, 我都係考之前plan住黎溫
算幾好讀 啊sir又靚仔大隻

升學方面, 因為第2年, asso唔係咁大競爭 3.0up有得in crim
我自己3.3已經有offer, 3.5升到hku 當然英文要有一定分數

做野:
u grad之後 想做番本行都基本上無可能
第一份工係難既, 有得in唔代表有offer, 好多人以為你讀緊社工
你一解釋, 佢又覺得你落佢面 (主觀覺得)
做左之後就無人睇你讀書d野架啦...
但係搵大錢就無你份, 安安定定考政府都ok既
留意下d job ad, 好多都係請商科,

你問我後唔後悔, 我好撚後悔, 比我揀, 我一定揀社工/有牌既野讀

感激感激
但你咁講令我覺得psycho冇前路咁
點都好,唔該
真心知多左

但係讀完asso 上ugc有無得揀有牌嘅program

我知道HKCC psy好似可以入翻大學social work
所以CCCU應該都得

讀完psy 你唔再讀其他= dse 畢業，
聽講廣告界鍾意請psy degree 的人，可能易有得意橋

讀完psy 你唔再讀其他= dse 畢業，

當年就係有人咁SALE我
你可以報, 不過SW都有ASSO, 而且重難入過PSY好多
你覺得UGC會揀邊D人入去讀?

有人話PSY可以做HR, 可以做乜做乜
本身有果科讀,,.. 點解人地要請你...
可能你說服到自己, 但係讀幾年, 最後發現無人請,,,,番唔番到轉頭?

比我揀 一定揀番專科, EVEN IT都係